不要抱著香港必須死的陰暗想法去證明自己的移民決定是「對」

作者：Lewis Loud

對移民問題，始終的底線是，你走了，不要抱著自己一定做得比別人對的自榮，也不要抱著香港必須死的陰暗想法去證明自己的移民決定是「對」。

你是香港人，不應渴望見到香港死、香港無空間、香港再沒事可為。

外國人中國人這樣想我不怪他們，但香港人自己這樣想，just showing the world who you really are

香港死就證明
1. 中共無力托巿
2. 中共無法用香港做白手套，西方完全封鎖中國

所以香港死可以話係支爆嘅先兆

咁佢又有咩高見？
香港唔死又點樣光復香港？
無人會幫香港人打，但you no gun 點打共產黨？

香港已經輸咗

香港唔死中共又點會傷

呢個唔係想法,而係不久既事實

不要將香港必死說成陰暗面
陰你老母，明唔明咩係攬炒？

其實我都覺得移咗民仲要周圍唱「香港死啦冇啦輸啦」呢類人好冇品，佢哋完全冇考慮過仲留喺香港嘅人嘅心情，尤其係冇得揀走嘅嗰班黃絲，更加唔好講有得揀走但唔走嘅嗰一班，移民走人唔係問題，但完全理解唔到點解又要移又要唱香港死啦死啦，呢種係咩心態，我只能夠講係支那人心態

着名五毛又出動啦

香港一日唔停集資功能，可以點死？

你移民會令到投資大減，一定唔會囉

香港死硬係一定的 國際性死亡

就算無1920抗暴 支那都係一定會整死你 150 普教中 國民教育科 中資天花板 要數仲有大把

之不過係呢兩年加左速

有能力就走 有決心就留 香港唔死一次係唔會有救的

又話攬炒，香港唔死仲點攬炒啊？

已死
完

咁香港係咪死咗先
認真攬炒就要香港死，而家又話香港唔好死
好矛盾，跟唔到喎

一切都只是口號

香港必死，無膽走就唔好話人地走嘅錯

97 前大把香港人移民，港英政府有冇今日支那咁自卑一味唱衰，來來去去得許匪冠傑隻歌唱二等公民

唔係必須死
係已死

移民撚: 我移民抗爭, 你留港做港豬

留港撚：我要留低陪香港人入集中營
你哋唔留低就係放棄手足

駁唔到就負皮
垃圾利蹦辣

完全唔能夠理解

咁佢覺得, 留係香港仲可以做D乜係有效用?

佢不妨講嚟聽吓?

如果遷移到海外

可以做既嘢, 比留係香港多及有效

咁遷移就係做得對

否則, 盧思達以乜嘢標準, 去判斷對與錯?

我又真係好想請教一下啦！

啱咗部份，走咗既的確唔需要吓吓話俾人知自己做得啱過其他香港人。不過唔係香港必須死，而係香港已經無可避免地俾班仆街搞到瀕死，如無意外好快就會消亡變成一個普通強國城市，走咗既人並唔需要抱任何諗法去證明自己係啱，呢個的確係事實。

如果香港消亡成為一個普通強國城市而變成一個壯大強國獨裁政權既漏洞，我地有義務好似打喪屍咁一槍爆頭免得佢為禍世人，就算佢變喪屍前係我老母都係咁話。

留咗喺香港既人只能祝佢好運。